我願意以14億支那人(除左敏敏)去保日本平安

願意用敏敏換緒丹平安